有邊間buffet可以任食海膽(求推介)

7月頭約咗幾個同學食buffet
個人鍾意食海膽 有咩推介

Budget五百左右

咪on9啦

500任食海膽,你都夠膽食

西貢有即開即食

買幾板返去奶好過啦
任食有既話都唔會好食同多啦

有 d 人就係咁戇鳩，比得你任食都要諗下 d 海膽會有幾新鮮。

5百

去放題叫海膽軍艦
叫朋友食左舊飯